====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: La montagne était de plus en plus abandonnée , au profit de la plaine où la «ville diffuse» était en train de se former avec la nouvelle richesse qui touchait aussi cette vallée , dans l ' Italie du boom économique .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

